生日蛋糕，好久不见

记不清上一次吃生日蛋糕是什么时候，中午酒足饭饱，还有一个蛋糕，有点恍惚。这是一个刻意装B的生日，半个月前把校内、qq的生日改掉了，再不会有生日提醒，再不会有一连串的生日快乐需要回复。只是脑子里突然闪过的一个念头，并不是刻意要验证什么。今天开机，习惯性的上校内，居然是jlx的留言。半个月前一起吃饭时说起生日，她还记得，优秀的人总是优秀。一本书，一个人。拿到cxy的生日礼物，刚好这么巧，这一份惊喜，抑制不住。没那么简单，就能找到聊得来的伴。据说还有一份礼物在快递途中，会是什么呢，期待中。几乎每年都会收到来自她的礼物，看着她顺着自己想要的路走下去，又找到那么好一个男生，除了真心祝福，别的都没必要了。明年生日会在哪里，明年生日和谁一起过，明年今日就知道了。今年的生日愿望，好好过每一天，不向这个操蛋的世界投降。